東鐵線 - 火車車廂電視黑晒，冇播新聞

未知是否牽涉所有列車，但暫時我同幾個朋友今日搭火車都發現車廂冇播新聞。

係咪琴日警察做得太多陰質野!!

而家搭緊，有播喎

唔好意思
借個位

812機場見

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦

Bruce.Lee [P] : 【急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

我坐緊個架都冇

頭先搭有播

有架車係咁
壞左好撚耐

壞左？有冇聲定靜音車箱

每列列車大部分車卡都會播放新聞直線，但下列車卡為「靜音車廂」，則只會播放影片，而不會播放音訊：

岩岩搭完
有播喎

英制車用太耐成日壞電視又壞燈又壞門

成日間唔中會成卡壞曬無野播

我依家係觀塘線都熄曬

有冇更多人報告

係火車 全列都無新聞播

頭先搭完，有播

啱啱上車 有播

補圖